高登新聞台最新月費會員計劃

申請月費會員（普通／尊貴）連結：

關於我們

高登新聞台於2019年正式成立。我們透過沉澱多年經營論壇的經驗，分析時下網絡媒體的發展，以嶄新角度為觀眾帶來不一樣的新聞體驗。何謂網媒？是否單單將紙本媒體的內容搬到網上，就已經足夠？我們有更長遠的規劃，更顛覆的想法，更沖擊的思考，因為我們深信最精確的資訊，需要多方面的配合及籌劃，因此我們需要你的支持。

成績與反思

高登新聞部自7月底以來於Facebook上進行直播，專頁粉絲短短4個月內上升近15萬觀眾，每條直播片平均有4000觀眾，以網媒規模而言可謂已交出最好的成績表。在發展新聞台的每一天，我們不斷反思，除安排記者前往不同地區進行直播，將最真實的畫面交給觀眾，究竟還有什麼可以做？

答案顯然易見，我們更希望觀眾不會因直播內容而令情緒過份緊張，所以直播組同事本著初心，在高登自由的制度下培養出自己一套獨特的直播風格，既可在現場穿梭搜集素材，同時亦可安撫觀眾情緒，以免觀眾因精神過於崩緊而發生不幸事故。日後高登新聞部仍然會遵循初衷，以適當的手法報導最精確的新聞。

養份及發展

作為香港文化溫床的高登討論區，一眾網友不但緊貼時事，同時亦對各方面均有指涉。高登討論區現希望可以廣招人材，逐步將高登文化及風氣從討論區帶上螢幕，再將螢幕前的林林種種帶回討論區，形成一體化討論循環。

接下來的日子，我們除做直播新聞，亦會投放資源開發偵查式報導，分配人手建立國際線新聞網絡，並著手嘗試不同類型的節目，務求令觀眾隨時隨地可獲一站式資訊。

多譏各位巴打絲打支持

點睇

關你鳩事咩

預備課金支持本土新聞台製作

黐線仲貴過蘋果

咁撚貴

高登個記者喺理大留守好耐 好過bomba

想捐就捐
多個黃媒點都好
悉隨尊便
我就唔捐返舊登

林早洩？
不了

細規模一定收得貴d
不過早洩紅底不了

人哋做到咁仲話人紅底

我上緊高登？

好多人云亦云
早洩係做得差，但唔好講到有法庭手令連仔唔會交資料咁啦
佢地新聞真心算做得幾好，多個自己友好過多個紅媒，但問心價錢偏貴，單次捐助算

捐既人係捐之前諗下點解會有連登出現

你又唔睇下而家高登進步咗幾多
淨識翻炒人哋以前點衰
私怨上腦

joe仔咁撚垃圾
亂bam 人 出賣會員
抵撚死 依家個邊100人討論都冇
成個死壇咁
要我比錢個老人院運作？ 不了
被bam過4次

連登本身都唔係百分百身家清白啦
嗰條查冊link喺連登都唔知post過幾多次
我就唔信你無撳入去望過

$200 / 月
CLS

你而家課金唔係支持林祖舜
係一個本土新聞台
做到嘢嘅網台無人嫌多
喺度分化對自己無好處

又一個私怨撚

一堆五毛叫進步
咪撚玩啦
你話連登衰衰地都有個p牌認證下
唔岩聽又話人私怨
再講我又無叫人唔好捐
只係捐之前諗下

兒登仔睇過旦哥直播未

知名5毛全部都冇P牌喎

啱聽
林joe仔自殺再死全家 謝罪就原諒返老人院
廢柴管廢壇

咁撚貴課比啤梨晚報好過啦

我們透過沉澱多年經營論壇的經驗
咁大個論壇都俾你搞到收皮仲好意思攞出黎講

今次高登贏一仗

細聲d啦
小心人地係高登bam鳩你 等你冇得返歸老人院

話就話支持黃色自己友
一講到錢就挖人瘡疤
連登仔

同你講真係哂撚氣
大佬你都識講知名5毛啦
用番不推文啦p牌仔

本土討論區多五毛係無可避免
連登有p牌
高登有五毛檢舉系統
只可以話各有各好

咁立場每月供都250既

幾好睇 不過有錢都比左蕭生先
貢獻太多

係，望下我個 list 就知

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

供立場3次都唔撚供老人院啦...
每次直播好撚似南無佬式念經叫人課水...............

垃圾高登
擺明紅底扮黃
你仲仲床早洩奶共出賣會員咁多年
貨金同資料直達支共有撚分別

點解唔嘗試去欣賞人哋做得好嘅嘢

定係唔抵得高登有樣嘢做得好過連登

私怨上腦要不斷搵嘢屌務求要人收皮

削弱本土力量

嗰陣未上forum唔知咁多嘢
淨係聽過話出賣會員同埋bam人

但就咁睇呢半年嚟新聞台跟得好貼

高登呢個台邊個話事 ?

HK01 究有記者報導本港新聞， HK01 邊個話事 ?

睇開你就輸了

至少成功做大個餅

有膠登郊登連登出現

高登功不可沒

你先係人云亦云下話？
冇比佢bam 過？新會然？

呢樣唔係連登成立嘅主要原因，頂多係遠因黎
Btw好心兩外登仔喺而家呢個時勢咪成日單單打打對方啦，晒鳩氣

仲記得連登話推收費制嗰陣都有唔少人屌

p.s. 長期課金支持牙連

其實知唔知名好多都無p牌

400 蚊會員不定時有膠幣派 好吸引

其實唔多關牙祖事

你有冇望過高登股權分佈

你要屌就屌 fevaworks

唔好欺善怕惡

有好過無

解封廢john二世先講啦

咁你大大力課囉
記住每月課呀

連登呢咁

只可以話大家都係講個信字

bam 過都唔代表你清楚發生緊咩事

即係冇喇屌

立場有目共睹
高登⋯⋯唔知我冇追開定點，佢出過啲咩？

緊係啦
連狗係唔撚都刪post
然後你班連衛兵就話咁樣叫保護會員

以前林狗刪post就比你地屌打壓言論自由🤣🤣

冇架
bam撚到連5毛都唔撚上既廢壇
解完ban都零興趣上

發一次夢都唔止用200啦
200/m係度嘈貴

因為連登第一時間 del post

高登係隔一排至 del post
仲洗咗幾百萬同高登仔打官司
同高登仔戰到最後
都算有啲骨氣

收皮啦
扮黃又要照顧佢？
仲分散大家資源就真係削弱本土力量啦

200蚊果個真係世界級 收SPAM MAIL都拎得出黎賣

直接課金俾班記者好過經舊登啦

高登本身都唔想交人
只可以話係法治問題
歸根究底邊個打壓緊我哋言論同集會自由
大家都好清楚
矛頭對返準目標

笑大人個口

高登根本藍店嚟
大家留意返

溫床成日會同罪惡一齊用
用搖籃會唔會比較好

得我一個唔夠
你都好重要

有

連登本身都唔係百分百身家清白

行到咁前都叫藍
而家咁多人黃藍不分
定係會隨自己喜好屈人藍

咁點？所以我就要支持紅底舊登？一個出賣會員嘅舊登？

你課埋我果份咪得囉！
一係搵毅進星啦！唔好搵我

出賣香港人嘅係港共

仲有牙Joe, 你死心啦！

大家都係同路人
有共同目標
何必要走到咁遠

功不可沒
真係多謝早洩玩放置play
唔係大家都唔會頂唔順自已開個新
管理不善就管理不善啦
大大小小幾十個黄媒，洗撚撐你呢個收人4舊既垃圾媒體咩

我係新會然既時候你小學畢業未呀

前你老味
老闆係藍，係人都知啦
樓主正傻閪嚟

你唔諗下點解個ser喺外國就唔會上身
喺香港就要淪落到咁
一切都係港共嘅錯

高登呢個台邊個話事 ?

HK01 究有記者報導本港新聞， HK01 邊個話事 ?

cctvb 都有李佳心架， 最後邊個話事 ?

睇開你就輸了

拎d 錢課比蘋果仲好

咁多黃媒除咗立場蘋果
高登算最多人睇

可唔可以分啲膠幣俾我

講緊 fevaworks 老闆？

連登啲老闆都藍藍哋
入去查冊post望下先啦你

又要回家

點解一路都要選擇性失明

連登個底都有淺藍淺紅持份者

想光明正大落根香港都要俾人屌

呢個明明係港共問題走去屌高登
屌高登仲勁過屌港共
好似高登收皮香港就會有法治咁

俾人趕都返去
覺唔覺得羞恥過食美心食吉野家食麥當勞?

四海為家

除左抽頭像仲有咩用

之前蘋果轉收費制都拎肥佬黎出黎屌先，再屌蘋果之前點打擊本土派
高登條路更難行，依度咁多本身都有過私怨

唔算好貴咋喎

一個壇管理得好
d人會移去第二度？
香港 一國兩制不了 唔港獨唔得
屌

高登而家進步咁多
記者走得咁前
admin肯聽民意
立場清晰共同抗敵
仲攞以前嘅事盲目批評真係私怨上哂腦

有冇睇高登股權分佈
真正話到事根本唔係牙祖

私怨還私怨
佢地今年音樂台新聞都做得好好
大家唔課金唔緊要
我覺得可以唱少佢兩句
(雖然我都唔課)

講到人哋唔做嘢一味叫人課金咁

俾400 仲要俾廣告你睇

高登記者真係好勇

大家支持下記者哥哥啦

紅底仲要籌旗？

回家了

已經分唔清邊啲係人邊啲係鬼
唔課仲要踩到盡

呢個要置頂啦屌

睇過連登個查冊 post 未

樓主算罷啦,連登鐘意睇01多過高登

本身冇野
搵人hardsell先摟踩姐

推得嗰一兩次就叫hardsell...

明明係關高登個朵事

見到就屌

做得幾好都屌

私怨程度同高登啲老人家無乜分別

ching咩事被bam？

仲要收膠

膠同膠幣識唔識分

解釋都冇用啦
林柒洩一日唔死 都唔返老人院
最多睇reddit 架姐

冇呀 所以唔好係到搵生意
唔幫襯好似欠你咁

洗唔洗咁惡毒
唔講以為講緊林鄭

你諗太多
咁敏感做咩

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

打完官司仲賠左十萬 都未計打官司洗既錢 咁叫無幫
就算佔中要交人都係因為法庭命令
好想知係你既話面對法庭命令係咪可以違抗？
由612出聲名支持罷工到高登記者係前線表現仲唔夠顯示佢係同路人？
唔知頭唔知路屈人係藍係紅

仲有見到啲人天真以為server係外國就無事
唔諗下你間公司係邊? 連登都係香港註冊公司
法庭一落命令到時都係要交人
唔係點樣咁多人講錯野咁驚要叫連仔刪post?

agger
連登真係好差

回家了

個定價咁進取

笑撚死 以前反JOE個堆走哂黎連登
個邊變左愛JOE力 貴撚過蘋果都唔屌

條撚樣咪又係同林鄭一樣獨裁
佢當年點樣ban人打壓人唔好過幾年就當無事
佢有冇回應過網民訴求？

仲有啲係過咗去膠登

岩岩請左個「白影」 記者 不了

私怨咪私怨
唔係好似熱狗咁攻擊同路人咪得

400蚊一個月
我有冇睇錯????

法庭手令啊出賣你老母咩

點講都好最尾都係港共出賣港人
呢個世界無咗中共港共邊洗勞師動眾將個ser有咁遠搬咁遠仲要時不時 del post 怕上身

支持多個新聞網媒
但回家既話? 熱青城集中營, 不了

月費400

旦哥
沖頸杯 阿德 出哂名啦⋯⋯

七海覺得應該要將討論區,新聞部,音樂台分返開,
如果你係講討論區進步好多既話,
咁個ui真係好左既,
不過d user就

而且要講私怨/炒冷飯既話,
舊登d人勁好多囉
而家都仲嘈緊lihkg d人係叛徒之類,
要嘈呢d都等嬴左先啦

如果你係講新聞部/音樂台既話,
新聞部的確有好大進步,
d記者幾勇,無咩事果陣又派下膠輕鬆
音樂台就不嬲高質

呢到大把細蚊仔未上過高登
人云亦云咁憎高登咋嘛

秒咗

係都連匪先啦

聽高登講佢同紅底01唔知有咩關係呢

講句連登都ban人ac既獨裁者
依家學人做民主鬥士
呢d錢留番俾你捐啦

早兩個星期過去望過
膠登變左終極廢墟

因為佢哋過哂去郊登

高登Forum係垃圾

但記者係值得支持

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

Push 我覺得可以支持

其實ban人問題呢到都會

ban左都冇得上來出聲

2邊ban人都冇準質嫁

話你商業行為 進行宣傳已經ban得

飲食台 賣野都係宣傳商業行為

果而衰在介面load好慢

太多屈毛 大量假膠者